注意：國歌法通過機會好高，大家留意

政府趁武漢肺炎下的限聚令
使市民無法圍堵立法會抗議
DQ郭榮鏗，令郭榮鏗無法再拉布阻國歌法

即係國歌法硬上好有可能成功

【國歌法】律師會：應清晰定義侮辱國歌行為 3 年監禁不合比例

立法會《國歌法條例草案》委員會本周五（5月24日）再開會。律師會昨日（21日）去信委員會，再要求草案應清晰定義「嚴肅」、「不尊重」、「（國歌的）尊嚴」等字眼。律師會指，若侮辱國歌的行為將來會被刑事化，公眾有權知道條文的清晰定義。

至於現時條例草案建議，侮辱、篡改或歪曲貶損國歌的行為，最高可被判監禁3年及罰款 5 萬元。律師會認為，3 年監禁的刑罰並不合乎比例。

仲有限聚令亦會令市民無法正常遊行

是旦啦，

新登記選民截止日期：2020年5月2日

Dq都要有理由

2020
國歌法：連登仔，是旦啦
202X
網安法：連登仔，是旦啦

202X年：連登，高登，全部無法連線。
202X年：Google和Facebook，無法連線。政府回覆記者，這等網站違反國家安全法。